撐香港組織：多謝呢班美國眾議員，支持撐香港法案

佢地全部係《香港人自由及選擇法案》既起草人/聯署人。
（共和黨人與民主黨人，各佔一半左右。兩黨聯手支持香港。）

感謝

推

多謝佢地

感恩

時事台成日話民主黨垃圾係左膠多咩謝佢地姐

兩黨都要多謝

黃絲版 我睇唔到 我唔知 我唔清楚